---
title: Maandag 19 Februari
date: 2018-02-19
categories: ["Design Challenge 3"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Maandag 19 Februari
Op het rooster staat dat we niks deze week hebben, maar we moeten natuurlijk die lifestyle diary gaan doen. We hebben uiteindelijk niet zoveel uitgevoerd vandaag.
